====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' illustration ancestrale de cette distinction - trop souvent oubliée par suite de l ' imprécision du vocabulaire de cet art encore neuf qu ' est l ' urbanisme - se trouve dans le chef-lieu de canton ou le gros bourg-marché qui n ' a que peu d ' habitants , mais dont chacun sait qu ' il dessert , en outre , un nombre de personnes vivant alentour parfois supérieur à celui de ses propres habitants;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

